[年經］自爆屋企wifi名

鄰居勿相認

Chan Po Shan

Hope you got the password
朋友勿相認

估中密碼任你用

Hack me if you can

Kick my ass

勿相認